\section{Elementos del proceso}
\begin{comment}
1.- Nombre del elemento
2.- Actores
3.- Objetivo    
4.- Insumos de entrada
5.- Proveedores
6.- Productos de salida
7.- Cliente
8.- Recursos del proceso
9.- Interrelación con otros procesos
\elemento{}{}{}{}{}{}{}{}{}
\end{comment}
\input{Elementos/elemento1.tex}
\input{Elementos/elemento1.tex}
